大家點睇公司老海鮮？

如題，大家見到公司有老海鮮，通常會用乜方法應付？

跟佢學嘢
因為過兩年會變老海鮮
會有新仔黎挑戰你

如果個老海鮮係冇嘢俾你學呢？

呢啲咪你要學嘅嘢囉
btw好講天分

真心難

努力將自己變勁過佢既老屎忽

如果...已經能上力好明顯勁過佢，會唔會有可能改變佢令大家可以和平共處？

認真答你
就算上層有人摟你, 開位比你升到和佢同級, 佢都唔會服氣
結論係努力比上層知你能力, 同埋爭取人工就得

老海鮮無料但自尊心極高 做錯事我唔會出聲 大家一齊攪炒
利申已遞信走人